[I/A] Puzzle and Dragon 293 山本彩係雞

歐非大戰

送果十抽抽邊隻先係大獎？

利申上個月已有10抽龍

暫時用緊呢隊炭隊
岩岩抽到既野:

有無邊隻入到炭隊?

無，炭狗要水屬/攻擊type

3隻ac
一隻大印/10抽龍都冇

點解an機仲係咁lag

抽完10抽都係無超轉濕婆
上次係邊位巴打話施捨換粒創壞神俾我 唔記得左

點解seach唔到個post?
究竟要打咩字先搵到

炭隊 全鬼滅成員要點砌

推

炭妹豬香奈乎善逸

你有打咪search 唔到囉
個標題係 puzzle and dragon唔係pad